(有片）愛國西醫兒子無牌搞醫學美容

直擊酒店打針｜
踢爆前西醫工會副會長兒子
無牌搞醫學美容
2021-03-06 |
壹週刊

(詳細內容click入去睇, 有片)

(節錄)

//《壹週刊》調查發現，一間名為「Beauty At Home」的醫學美容公司提供上門打美容針服務。

涉事醫生為前西醫工會副會長江炎輝兒子江俊威，及一名鍾姓女助手。二人涉嫌在未有申請牌照，包括公司牌照、商業登記及《私營醫療機構條例》下相關牌照或豁免書，在酒店為客人提供入侵性醫美療程，如注射肉毒桿菌、去斑針及埋線等。

外科專科醫生江俊威(James)出生醫學世家，爸爸江炎輝(Albert)是行內著名兒科專科醫生，前西醫工會副會長。

愛國的Albert去年武肺爆發期間，更有份代表西醫工會送口罩去中聯辦。

「Beauty At Home」網頁及專頁未有提供清楚聯絡方法

香港美容監察發起人袁海文對醫美行業作簡單解構：「這種生意很好賺，所以為甚麼這麼多跨專業，甚至非專業也想分一杯羹。」並以實例講解：「只要願意放下從醫初衷，只是幫人打針，一個完成實習的醫生每月能賺16-17萬。」面對豐厚油水，而無論醫委會、衛生署的消極執法，不少業界醫生也表示「賺咗先算」。

同業縱容 醫醫相衛

袁海文分享成功向醫委會投訴違規醫生的經驗：「判停牌，但有緩刑，甚至累犯也是緩刑。」

而衛生署派控煙辦執法、警察把投訴分類為「雜項」，亦讓袁海文深感無奈，直言並非要求立新例，只希望能跟隨現有條例執法，「醫生會怕失去牌照，但不執法的話，大家也不會怕。」//

無牌、又冇聯絡電話地址
而且在酒店進行這種高風險美容療程
打得唔好、出咗事唔知可以搵邊個追究

醫委會、衛生署、警方又消極執法

推

Pishhh

當年DR毒針事件

DR醫療集團毒血針事故，也稱為DR毒針殺人案，是指2012年發生於香港的一宗醫學美容嚴重醫療事故，涉及有人將尚在試驗階段的CIK（細胞因子誘導的殺傷細胞）治癌醫療技術，用作美容保健用途。

事件為香港歷史上最嚴重的一宗醫學美容事故，造成一人死亡、一人受傷及一人殘障。

DR醫學美容誤殺案︱
女醫生被判監三年半
截肢苦主嘆變活死人：便宜咗佢

仲流過插鼻果班

Hi sis

大陸手法

黃咗後FB同IG即收檔

好撚耐，不撚人理

直擊酒店恐怖手術
整形假醫集團攻港
少女插百針嗌救命
2018.12.28

唔明d人點解咁夠膽試

打/整落自己塊面
係整都搵d可靠有牌啦
一陣毁容點算

唔喺賓館同你打已經叫衞生少少

carousell 都有po

外科專科醫生都仲要冒險搵呢d $$

愛國西，醫兒子，無牌搞醫學美容

賓館打應該平d

可能佢走高檔路線

呢d微信經營就「精品酒店」打

搵快錢

而家酒店房day use好平，5、600落到樓

精品酒店
如果係一個單位 唔係成幢
都即係賓館

幫推

執法機構會唔會做嘢？

「精品酒店」好聽好多

之前見 有人投訴間精品酒店
原來得一個單位入面間幾間房
同層仲有一樓一
不過冇睇地址的話, d相厄到吓人

死人唔使上身

可能要有人投訴先會「執法」

不過過往例子都係罰得好輕

pish

愛國大晒㗎喎

1. 執法機構懶過西

2. 執唔執法都要睇犯案者背景

無左法治好撚耐啦

西醫公會原來係一個犯法既黑醫生工會？

愛國咁冇事啦

政治化！抹黑！ 拉

點解班女要貪平？

唔知專科醫生搵幾錢一個月呢

Push

dr?rxxxx?

痴撚線以為紫色個啲係花
呢啲仲衰過科興疫苗
死咗都唔抵可憐

非法都做
真係咁好搵？